我想借今次運動重奪本土經濟既控制權

方法只有一個：唔好介意人血饅頭

意思：黃絲們請消費今次運動，係唔同行業開設打響黃色本土既旗幟公司，入軍唔同既市場，而其他黃人請盡請幫襯佢哋。

要削弱支那影響力

海納百川
就係要佢地改變立場

支持

唔控制政權就冇可能，政治=一切